香港邊間大學D野最好食?

UST?

UST

善can

以為UST LG1大裝修會好食D
點知一樣咁難食

城大 啲叉燒好肥好大塊

UST d野食中環價錢 金兜質素

得叉燒?

poly正

AC3

公道講 一定係city

Ust passion

唔難食既，經常食，係咪最好食就唔知

最好食唔知
最撚難食一定係港大
間間都垃圾

新果間垃圾到𣎴堪

Grove嗰度嗰間裝修咗十年都未開
研究生堂先係正常級數

med can

I大

點解會覺得科大啲嘢好食
又貴又難食

Shitty ac1已經好過其他u大部份can

仲未計 ac2 burger 海南雞 豬頸肉，Ac3 ，Garden cafe ，城峰閣

Ac3最正

見到個價 走都走唔切

citi食左咁多年都覺得咁好食
個燒味檔一路keep到

呢排啲叉燒好瘦好un
燒肉又伏

Poly仔認同city最好食
試過成個學期都冇入過can

Shitty

Edu

shitty係好食

邊樹黎個燒肉

點會冇
但唔係成日有

有時三寶飯有
有時咸蛋燒肉飯
有時燒肉叉燒

總之就唔係當普通雙拼咁揀
濕尻ac1 can 成日轉menu㗎啦

City AC3
最難食一定係cu垃圾新珍can

珍can拉麵ok wor
同埋下午茶個蕃茄米幾足下
Btw最難食一定係uc can!（除左特飲）

科大間subway好好食
Lg1 lg7個啲不一弓

Uc can 個 burger set 同肉燥飯都叫ok 喎
珍can 真係無野擺得落口 好撚難食
喉嚨好唔撚舒服 仲要咁嘅價
不如落 cc can 食火車頭

City真心唔錯

唔肯定而家City有幾多個canteen
有兩個比較大嘅，係咪都係美心承辦？

雖然唔岩毒撚坐
不過真係唔錯

城峰好垃圾喎ching

City ac 2 burger Garden cafe

認真咩

含大d女最好食

CU med can

真心未見過 有冇大約時間 想去食吓

小妹讀緊嘅樹大🤙🏻🤙🏻👍🏻👍🏻

唔知喎
Ac1餐牌每日唔撚同

恒大

含大有得含 你話呢

食過bu未？